魔法禁書目錄 人氣投票中期發表

投票出處

只係存在作品名既女主角呢..

睇魔禁 唔睇御坂 仲睇乜？

五和
冇吹寄 神裂

????????????

魔禁關1 9 10 咩事
賣女返去睇電磁炮啦

Index bb

3誰?

老婆第9位

冇芙蘭同埋達

芙非達

魔法禁書目錄係邊

心理定規仲高過女王

佐天喺魔禁有出場？

心理定規點解咁高人氣？好似無點出過場喎

魔禁App game出之前搞緊人氣投票

隻game好難得有女主

邊隻app game ?

第三位乜水 ？
有係魔禁動畫出現過嘛？

新約北歐魔神
好似係，除非唔係

分開左2個option分薄左票源

歐提努斯

冇神裂姐

5位